 19:04, 14 февраля 2019
Появились фото камеры Мамаева вСИЗО
Заместитель директора Федеральной службы исполнения наказаний (ФСИН) России Валерий Максименко показал камеру в СИЗО «Бутырка», в которой содержится полузащитник «Краснодара» Павел Мамаев, передает РИА Новости.По словам замдиректора, в камере с Мамаевым находятся еще 11 человек. Все они обвиняются в экономических преступлениях, а также в обороте наркотиков.«Советский спорт» сообщает, что койка полузащитника — вторая от окна, нижняя. На его тумбочке находятся молитвенник и повесть Ивана Тургенева «Вешние воды».   Фото: Григорий Сысоев / РИА Новости   Ранее 14 февраля Мамаев вместе с сокамерниками принял участие в футбольном матче. Встреча завершилась со счетом 8:7. 30-летний хавбек сыграл за каждую из команд и отметился семью забитыми мячами. Нападающий «Зенита» Александр Кокорин, также содержащийся в «Бутырке», в матче не участвовал.Оба футболиста находятся в СИЗО с 11 октября 2018 года. Они устроили две драки в центре Москвы являются фигурантами трех уголовных дел, возбужденных по статьям «Хулиганство» и «Побои». Спортсмены пробудут в СИЗО минимум до 8 апреля.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
